之前有共識話政府最怕再出現多一次和理非大遊行，依家重成唔成立？

如題

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

星期日啦 等文宣組or民陣吹雞

成立

快啲啦

大遊行 > Set死線

區選看似贏左，但勿忘初衷

12月8嘛 民陣吹左雞啦

On9次次都話政府最怕遊行架啦
事實係人哋啲高官星期日出海遊船河，新聞都懶得睇，對你個遊行don’t give a shit

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

咪就係
遊行只係表態咋，我寧願班泛民花時間做好地區工作，染黃自己果區

區議員一齊行，百萬人和理非大遊行
岑子傑當選左快D做野

無錯